列車又延遲

遲到喇仆街

which route

Mos 往大圍

屌你老母又壞 卡左係石門

我都係

分別停左十分鐘 發生咩事

我返8點嫁

郁返了 要狗衝

有無狗鐵巴打知咩事

卡咗係第一城屌

好撚垃圾屌你老母 價就識加

壞乜呀
馬鐵都壞執7左佢喇

企撚左10幾分鐘 屌佢老母

屌你老母開車未呀

第一城開車！

開車了

0821 馬鞍山綫沙田圍站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

係車公卡住到門又開又關屌

翻八半卡左車公廟

睇黎同車

依加先到車公廟 你老母

又停啦

我屌 坐撚左8個字

遲到啦